[
    {
        "randomId": 359
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Umuzungu atwara imodoka umusatsi uri hanze",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Amapapayi",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ariya mabuye ya rubarabara wayabara ukayarangiza",
            "option_1": "Sone yo ku irembo",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ujya kurasa inkuba arabandarara",
            "option_1": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Ubwayo bw'inka",
            "correct_answer": "Kwatsa mu ziko"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutamu irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amaguru y'inkware",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Wambazaga ibyo uzi kubera iki?",
            "option_1": "Umwarimu",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Umwarimu"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirarumbaraye",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Igisozi kirekire",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Igisozi kirekire"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Umutwe",
            "option_4": "Umuturanyi mubi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ayii",
            "option_1": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Umukecuru wataye ikijigo cye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Inzu itagira abantu",
            "option_2": "Ibiboga byagaze",
            "option_3": "Ikaziya ya primus",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Sakuza n'uwo muri kumwe",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Umukandara",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    }
]